美帝真係好撚遲鈍

傳美多個部門要求撤銷中國電信在美營運許可

吊你老母而家先覺得支那有問題
滅國都抵撚死

順手禁撚曬華為喇豬閪